msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-tvgate\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"

# Controller and sections
msgid "TVGate"
msgstr "TVGate"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Web 配置"
msgstr "Web 配置"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Download Proxy"
msgstr "下载代理"

msgid "Download URL"
msgstr "下载地址"

msgid "Web Settings"
msgstr "Web 设置"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Download / Update Binary"
msgstr "下载 / 更新二进制"

msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

msgid "Detected:"
msgstr "识别架构:"

msgid "Suggested URL:"
msgstr "建议下载地址:"

msgid "Error detecting architecture"
msgstr "检测架构失败"

# Overview page
msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "How to use"
msgstr "使用方法"

msgid "Forward internal network resources (such as http, https, rtsp, rtp) to the external network through HTTP"
msgstr "通过 HTTP 将内网资源（如 http、https、rtsp、rtp）转发到外网"

msgid "Support multicast, unicast audio and video streams converted to HTTP accessible links"
msgstr "支持多播、单播音视频流转换为可通过 HTTP 访问的链接"

msgid "Built-in Web management interface for visual configuration"
msgstr "内置 Web 管理界面，支持可视化配置"

msgid "Support Docker deployment, systemd service management and OpenWrt system integration"
msgstr "支持 Docker 部署、systemd 服务管理以及 OpenWrt 系统集成"

msgid "Usage instructions"
msgstr "使用说明"

msgid "Configure the download proxy (e.g., https://hk.gh-proxy.com/) to speed up downloads"
msgstr "配置下载代理（例如 https://hk.gh-proxy.com/）以加速下载"

msgid "Click \\\"Download/Update Binary\\\" to download the TVGate executable"
msgstr "点击“下载/更新二进制”以下载 TVGate 可执行文件"

msgid "Enable the service and apply the settings"
msgstr "启用服务并应用设置"

msgid "Access the web interface at http://[router-ip]:[streaming-port]/web/ to manage settings"
msgstr "通过 http://[路由器IP]:[端口]/web/ 访问管理界面进行配置"

msgid "Access IPTV streams at http://[router-ip]:[streaming-port]/channel-url"
msgstr "通过 http://[路由器IP]:[端口]/频道地址 访问 IPTV 流"

msgid "Monitor service status at http://[router-ip]:[streaming-port]/status"
msgstr "通过 http://[路由器IP]:[端口]/status 监控服务状态"

msgid "Web Management"
msgstr "Web 管理"

msgid "Monitoring"
msgstr "监控"
# Status page strings
msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Collecting data..."
msgstr "正在获取数据..."

msgid "Detecting..."
msgstr "正在检测..."

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Binary Status"
msgstr "二进制状态"

msgid "Monitor Interface"
msgstr "监控接口"

msgid "Management Interface"
msgstr "管理接口"

msgid "Download/Update Binary"
msgstr "下载/更新二进制"

msgid "Are you sure you want to download/update the TVGate binary?"
msgstr "确定下载/更新 TVGate 二进制吗？"

msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

msgid "TVGate binary downloaded successfully!"
msgstr "TVGate 二进制下载成功！"

msgid "Failed to download TVGate binary:"
msgstr "下载 TVGate 二进制失败："

msgid "Failed to download TVGate binary due to communication error."
msgstr "由于通信错误，下载 TVGate 二进制失败。"
# CBI field descriptions
msgid "Web Path"
msgstr "Web 路径"

msgid "Monitor Path"
msgstr "监控路径"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Log Enabled"
msgstr "日志启用"

msgid "Log File"
msgstr "日志文件"

msgid "Log Max Size (MB)"
msgstr "日志最大大小(MB)"

msgid "Log Max Backups"
msgstr "日志备份个数"

msgid "Log Max Age (days)"
msgstr "日志保留天数"

msgid "Log Compress"
msgstr "日志压缩"

msgid "Web path prefix, e.g., /web/"
msgstr "Web 管理前缀路径，例如 /web/"

msgid "Monitor endpoint path, e.g., /status"
msgstr "状态接口路径，例如 /status"

msgid "Streaming port in server section"
msgstr "服务监听端口（位于 server 分节）"

msgid "Admin username for Web UI"
msgstr "用于登录管理页面的用户名"

msgid "Admin password for Web UI"
msgstr "用于登录管理页面的密码"

msgid "Enable log output"
msgstr "是否启用日志输出"

msgid "Empty for stdout, otherwise file path"
msgstr "留空表示标准输出，否则写入指定文件路径"

msgid "Rotate when max size reached (MB)"
msgstr "达到大小后进行轮转"

msgid "Number of compressed backups to keep"
msgstr "保留的压缩备份文件数量"

msgid "Retention days for log files"
msgstr "日志文件保留的天数"

msgid "Compress rotated log files"
msgstr "是否压缩轮转产生的日志文件"

# View labels
msgid "Web 管理配置"
msgstr "Web 管理配置"

msgid "使用提示"
msgstr "使用提示"

msgid "首次安装请先下载并启动 TVGate 二进制。"
msgstr "首次安装请先下载并启动 TVGate 二进制。"

msgid "随后在此页面完善并保存配置。"
msgstr "随后在此页面完善并保存配置。"

msgid "保存配置后请手动刷新页面，确认修改已生效。"
msgstr "保存配置后请手动刷新页面，确认修改已生效。"

msgid "Web 启用"
msgstr "Web 启用"

msgid "Web 用户名"
msgstr "Web 用户名"

msgid "Web 密码"
msgstr "Web 密码"

msgid "Streaming Port"
msgstr "Streaming 端口"

msgid "保存"
msgstr "保存"

# View field descriptions
msgid "启用 Web 管理接口"
msgstr "启用 Web 管理接口"

msgid "用于登录管理页面的用户名"
msgstr "用于登录管理页面的用户名"

msgid "用于登录管理页面的密码"
msgstr "用于登录管理页面的密码"

msgid "Web 管理前缀路径，例如 /web/"
msgstr "Web 管理前缀路径，例如 /web/"

msgid "服务监听端口（位于 server 分节）"
msgstr "服务监听端口（位于 server 分节）"

msgid "状态接口路径，例如 /status"
msgstr "状态接口路径，例如 /status"

msgid "是否启用日志输出"
msgstr "是否启用日志输出"

msgid "留空表示标准输出，否则写入指定文件路径"
msgstr "留空表示标准输出，否则写入指定文件路径"

msgid "达到大小后进行轮转"
msgstr "达到大小后进行轮转"

msgid "保留的压缩备份文件数量"
msgstr "保留的压缩备份文件数量"

msgid "日志文件保留的天数"
msgstr "日志文件保留的天数"

msgid "是否压缩轮转产生的日志文件"
msgstr "是否压缩轮转产生的日志文件"
